[絲入]colourmix sales啲服務真係...

好幾次去colourmix買嘢，啲sales都想推啲就過期product俾你。

就算真心問有咩好用啲，都淨係sell你一啲佢地有佣收有關係既product。

明明想揾某個評價一向好，一直用開掂既product ，都可以大話到推個渣嘅俾你。

中過伏，我都忍，最多以後唔理佢講咩sell咩。。。

但今日，去買一樣嘢，直行直過自己揾，佢問有咩需要我話自己睇，去俾錢，問我有冇會員，我話唔肯定，我講左兩個電話，一個自己，一個呀媽嘅。佢可以話冇，揾唔到！！！我事後問返呀媽，佢話佢成日買一定有，同埋我都上website check咗自己都有。

多次中伏自己醒水返，提高警覺，都有新伏可中。
錢唔喺問題，最恨次次都比佢哋呃同老點！

所以，colourmix 啲 sales 真係一啲可信性都冇，做到自己成間黑店咁。 告誡各位絲非必要都唔好幫襯。小心啲。

Colourmix請曬大陸吖姐 講嘢都講唔正 仲要啲牌子聽都冇聽過

好似聽過話有sales會入自己個會員落張單呃分

colourmix真係無乜點去
同譚仔啊姐無分別

譚仔呀姐都叫幾過癮，當個特色吖。
不過可能佢target audience 變左師奶，
而家係要說服埋呀媽小心。